覺唔覺凱晴bb做區議員太大才小用 撐佢選立法會！

凱晴bb為香港做得太多，佢唔deserve淨係得4萬蚊人工，大家一齊支持佢選立法會好冇？而且佢作為素人議員既icon，相信佢入到立法會都可以帶一番新氣象比立法會